DEEP STATE論=PR

唔好再拖低連登嘅水平
THANK YOU VERY MUCH HAVE A GREAT DAY!